棍van VS 自私

考慮緊考邊個好， 師兄們有冇咩意見？

有能力就考棍Van，最抵玩

就係吾知自己有冇能力考棍

棍要識多啲咩/要求多啲咩？

睇你有無需再囉
你將來工作上會唔會有機會要揸棍波車？
你去旅行又會唔會租車？
但就算租都未必得mt既

其實唔洗理人點睇
自己鐘意就得

我考左棍van咁多年揸過棍仔車
一隻手數得晒

考棍Van = 考完你可以 棍自van，棍自私家車
自動波私家車 = 考完淨係可以自動波私家車
棍波就多左離合器同要轉波，可以話複雜少少，要多D手腳協調。
自問手腳協調唔錯既可以考棍Van
而家同遲D都冇咩需要咪考自動波私家車

我又應該吾會渣車搵食既，
係味除左舊款既貨 van 棍
同大車係棍
其他正常接觸到既車都行自動波？

棍係味多啲機會死火？

成日見啲學棍既手足 棍成日死火

初頭可能成日死火
上咗十堂都成日死火嗰啲 應該捉去驗腦

Hiace 200棍van最好
車頭短
扭力夠
基本鬆少少極力子已經去
就算唔咁快比油都唔會死火
同埋左右後鏡又夠大塊
好過某啲私家車塊鏡細到仆街
襯仲有200系Hiace學車就快快手考個牌
不過考完就唔好再揸Hiace 200

棍van啦，其實好難死火

車頭短睇位易啲
呢點都係個吸引既地方
其實係味控制多個波箱咁簡單

有啲朋友中途轉

信我
用Hiace學
睇位優勢絕對cover返棍波操作
因為上得十堂八堂轉波基本上變咗自然反應, 唔會有咩問題

睇你有無概念啦
有既話咪就係陏多隻手陏多隻腳
又或者咪到個刻先個原來自己手腳係唔協調
仲有學手波車大致都會明白極力子既作用
將來就算揸一啲AT既私家車時都好有用

觀塘駕駛學院係味九龍人既最佳options，有得指定路線, 定跟出面師傅，

觀駕收皮喇喎,
7月開始係新觀駕, 同香港駕駛學院同一個腦細
另外油塘又唔係比街外線易 因為油塘本身就係一條街外線

會吾會有指定路線
香港駕駛學院大約幾錢？

建議搵師傅嗎？

咩概念？

學車之前學識打字先

波箱係做乜, 點解要轉波?

呀sir,又打錯邊隻字

答吾出...

男人老狗你考個廢牌？

渣到車就啦
當時我係咁諗

事實上自動夠做

但啲師兄又話唔係難好多

學嘅時候會覺得難 但係有揸開 乜車都一樣好似你行路唔會覺得難

棍波係行幾下要諗諗用邊隻腳行

咁多版都無人講

吾你老母

＿你老母呢個term而家多咗一重意義
唔想亂用

剩係知道點解要踩落晒個極力子黎轉波都已經會明好多
到時你轉波時就會好似無形中覺得個波箱係你眼前運作緊
同埋練多啲搵個磨合點
基本上都無乜困難

其實有咩分別

點解呢

街師傅點樣 會吾會昆水/呃波鐘？

第一堂就出車 冇理論堂上
逐堂比錢 唔岩就轉師傅

知你好有求知慾
不過建議你google下或早到時問你教車師傅

吾記得用佢

考自動好過
渣棍波車無用
女又溝唔到
車又唔快
唔好拎波子果D比
1000個連登仔,得1個有

吾你老母呀

其實可以考慮下學自動VAN, 合格都有2個車種可以揸

考自van

純代步就自私
對車有興趣就棍van
棍van上多啲堂熟習點操作都唔係特別難考 仲要睇位容易睇啲

好少有自van 學

fb 龔師傅可能貴過棍少少，但係自動波基本學10幾堂就可以去考

想要幾多堂？
依加市價幾多

元駕自van 有私人補鐘
學咗20 h
一take pass

我之前學320 45分鐘前後學咗6000幾搞掂，原本可以再少d

男人要有棍，女人要識自動波。

我學自van
個師傅都唔錯 唔呃鐘 唔粗口
問咩都答到